人生冇意義了

針

廢物

真

想死

屌你呢個po由我中一睇到而架都仲有 佩服你

你今年中三？

閱

唔係 我係舊登已經睇到好多年 晚晚感情台都見到

我開左兩年咋

have

wooo

打死了

又stalk我

介？

u stalk me

好變態

以前舊登有個人同你個名一樣又係同你一樣晚晚出呢個po架

果個咪我囉